梁振英聞記者身份即收線

前特首梁振英2014年被指收取澳洲公司UGL 5000萬元，收款時間橫跨其特首任期，事件發生至今3年。有傳媒昨晚深夜（17日）引述消息，稱律政司已作決定，不會就事件採取法律檢控行動。律政司今早發聲明澄清，未就UGL事件是否檢控作任何決定。

《香港01》今早11時致電梁振英查詢有關事宜，梁振英「喂」了一聲接聽電話，其後記者表明身份，梁振英馬上收線，未有回應任何提問。

Ok

心虛心有鬼

自己友都cut線

網媒都係記者

CCTVB報假新聞。

記者用乜語言？一聽到廣東話即cut?